長毛出現於Caramel @ Sense 99

係咁講shut up and play your guitar 有冇人知發生咩事

Shut up and play your guitar!!!

推